女生願意找個香港男友嗎？聽聽深圳妹子怎麽說，回答很實誠

中國妹子not深圳妹子

那就算了

因為香港人識講粵語

今時唔同往日 人地有錢

深圳係大城市 哪有女人嫁黎香港

點解呢段咁on9,係香港搵D大陸人問會唔會揀大陸人
當人唔識分?

今時唔同往日，依家中國女人肯做雞就有錢

佢哋唔識貨車，全世界有邊到既男人夠香港既咁就得女人

你up乜柒

我諗佢想講唔識貨姐

係大陸問野真係唔好信
信佢地一成都雙目失明
成個國家都係弄虛作假

千祈唔好黎
終生留響蝗国共享一切榮耀
香港身分證冇價值
蝗虫請你不要來

屌你老母，洗撚問咩，個每日150人係咩黎，你答我好嗎？

班雞搞港獨？點解要將香港人同支那人分開黎講？